[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4656)

甘馬2.5b

50k cashed

Fast

Cuppp

角米 1c 生性

真馬贏未

收50K 勁到

今日輸50k

90分中絕殺

C朗入未

角米有c末 叫撚到2046

早啲ok?想訓

奧燒蛇咁就贏十幾萬

賤種皇食左屎？全場被按屌

生性角米

個條3x4 j死人

蛆-1真心癲

買左咩？

比佢捉到祖正氣 cls

皇馬半一大伏

-2c

屌蝗中楣

貝迪斯禁屌 Gel!!!

恭喜$50000 2.5b手足 我跟左5k 如果唔係輸緊10萬我都派

雷恩-1 曼主勝 祖 -1 3x4 250$注

屌就係爆個8.5

祖補幾

皇馬cup

唔CUP唔緊要啊，試下領一領先比我補飛

皇馬cup派10蚊

未

里爾2.5b已收皮

咁多

曼聯幾正氣喎
買左500$ 燕芬盤串客勝

收2萬8

真緊真係撚屌

我差蝗呢關 條三串一就收錢
但係蝗咁撚法 咁樣比人禁屌 入到真係要還神

皇快Cup

里昂試下和佢老母

我袓

我都差佢

入到我即刻補飛

我都係

皇馬應該贏到
買注先

角米又神9

9.5慘死

皇試下比個機會我補飛

鋼牙師兄會補咩飛

阿甲例飛半大訓左冇買

快入呀皇屌你！

皇開始上力

入到即刻補主nG

爽皮

皇求你入波！orz

祖 即場見佢升半球入左

Same

真馬真係正能量

陣間斬木佬仲信唔信得過

正能樣

正

賤種隊入波啦 咁鍾意落後巴做咩姐

皇 cup 啦

皇Cup集氣

唔係又下盤下麻
好似差唔多全半一盤都收皮

有冇100%推介 針到想死

收幾多

依家入手皇ng係咪要驗腦？

應該1:1完
皇馬太鐘意失分自爆

皇Ng

入貝ng

留力r聯 攞一分算

支持下大家

歐聯18號喎

齊收

爆返粒先啦

針得

輸鳩埋

貝goal

貝2:1

主勝6.5

半一上盤

皇馬抵啦
又妹又無角

輸埋,笑死

敗走了各位再見

針

皇馬全隊空難啦

燈

秒針

輸多粒ok?

Goalllll

尻買主場就得

炸未啊屌

一貼就秒goal

要計劃架啦唔通場場鬥攻咩

比人大炒算啦

屌完全唔補飛戇鳩鳩鳩

今個月收工

輸曬份糧jump

屌 皇馬真係垃撚圾
買祖記好過

咁撚樣橫傳

全日輸撚咗50k 終於贏返注

.....shit

琴晚買兩場維咩咩都俾人cup

我

Lm入多球

我了

次次買皇馬都輸都仲係要買 人總是犯下同樣的錯誤

皇家貝迪斯

貝迪斯拎多張黃牌ok?

咁啦 我都識規矩嘅 入多球 派100 1

雖然睇落小注 但係

我 屌 你 老 母 冚 家 空 難 啦 臭 閪 蝗

講完。

Lm

皇馬出哂兩翼但可以成場無角

AC 拜仁 曼城 緬恩斯 維拉利爾 皇家馬德里

都幾撚痴線

I

要了

no goal了

拉莫斯咁都唔入

成年冇派過錢 希望派到

手

3月姐

咁早封左

支持 幫你叫

拉老師

係咪無里昂手足一齊叫

叫到冇氣

結算

收工

結算？

屌

屌完來起一起身就係逃生門比我買主

貝迪唔該拎多張牌 thx

無啦啦維護

7點先開返...

直覺同我講 皇會連入兩粒

屌啦
想買獨立半大宜家要訓教

敗家仔lucas

難

後悔冇大大注車落曼聯主勝
又係心水波黎
剩係買條過關收5千
冇買單頭打多注

Me

有冇奇蹟反cup 唔想ifc jump...

唔好諗啦 唉

最後一注聖羅倫素比人cup

會和

斬木佬好似又撚人咁

求下你俾個連c我

皇馬5分鐘反cup please

可以

傻閪蝗補時反杯10 1 200

咁辛苦贏疤比隊護級波

廢馬反杯派1k

皇cup 到 我蝕埋個本派1k

LM

有大岩無窮人

皇馬死全家

屌買咗皇馬國米盤嬲到del咗app

皇馬正仆街 -2k
最慘係輸晒等天光

正宗深夜閪波

好快會down返

老師

阿甲都開567

阿甲巨波

+1 好彩補左祖20波擔先輸得無咁甘

走盤啦

半一盤幾耐冇全餐過..

拉老師有無咁勁呀

屌又維護
琴日又維呢加又維
佢唔識平日無波賭果陣先維架咩？

屌你老母 大注祖半大唔中
條5串1亂篤又中番
永遠都推唔到第六口

屌岩岩扎醒，諗住買美職

我有聽你講補咗主第一第二入球不過手多又補埋第三球

今日山雞

原來都有澳假同車仔

我即場串左祖記皇馬
你老母

阿甲NBA

3:3

強行走盤？？

走盤算

我盤

4:3

一陣場阿甲都半大全大ok?

好彩

5,6,7咗，唔好再入

兩邊防守放題

拉魯斯追和派2個100
反吸 2個300
頭十

ok

阿甲開7+

仆街 曼聯場no goal

lm

得返400蚊要追蝗輸個啲
有無心水

7點美職買咩好

3.5b
半膽2-1 3-1

又冇得買獨立隊

角大

真係痴撚線 成皮過關無左
入完比人反吸

獨立隊

皇半大x聖羅奇蹟

祖 利2 雷恩
皇馬 維拉

西甲垃圾波

美職客盤似屌得過

大家都叫利2
點解維拉利2咁柒

角大要唔要好

真馬真係賤種黎

想買墨超

馬會咁慢點輸錢比你

屌你老母 5串1 真係斷1

你玩嘢？

早場點部署

準時到

如果馬會開得切
美職客盤重心

開左啦

想直屌客勝 5倍

美假買主

出面客落曬飛喎

落飛唔重要 今場主起碼贏2球

美假大ccc

獨立隊禁屌 情意結買咗佢對家針得

三格

留定名先

屌你老母國際體育會個個聯賽都呃人錢

伐木100%

莫雷拉1-0

屌你真係仆街黎狗會，早3分鐘開比人買墨假唔得既

留名

1.77真係唔好買，西雅銀河

贏硬啵

伐伐伐.....伐角工

美職似主

輸到慌左果啲真係唔好買

不過1.77真係唔吸引

美職似客

真 琴晚中 又冇手足信

美職似和

琴晚夠個個皇馬100%

美職似英超

英超似西甲

西甲似德甲

想點

我似傻撚左

英超似中超

早場無人，個個贏完去早餐？

0-1

你個名

贏到笑啦

個個輸撚到比財仔上門追數
一朝早著定草

邊場。。。

尼卡沙

莫雷西亞

好耐啦喎。。。

角未

1-0

角1開始就回咗1格

美職主其他未

聖達！

0c
角大24

屌炸乜9

正常 伐木佬上次先刷得兩隻角

入唔到9.5

劈木佬即場回到傻

美職客隊演技派好撚跌得

伐木收皮 客fg

Nashville禁屌

入未 刷下角先啦喂

同琴日澳假咁5.5B先買

客隊上場佢場禁撚住亞特屌 劈木佬撚贏到咩

成場禁撚住亞特屌

真

0:2

莫雷利亞大炒

客隊後備有條友叫施丹傑斯客隊穩到仆街

真 穩陣性 細波贏波果啲黎

受讓

咁就半大

角大已死

美職不再是主場聯

7點開唔切
唔係既話本身莫雷串Nashville

1:0

diu 1:0

1-0！

波特蘭伐木者1:0

斬木goal

爽

傻閪基層地盤佬先買劈木佬
求走盤 屌你老母

入左波係時候刷角啦

你地班仆街又話咩好穩

伐木佬goal

又要叫cup 追和都得既

1:0 到底有冇手足信架

半大-1

墨假唔開即場 屌佢老母

炒9硬 唔洗諗

追和啫
輕鬆既

角大好快有6.5

轉個頭比人追和啦 呢個劇本睇得多

緬因斯全隊去死啦

國體會終於穿盤

伐木佬 真·伐木

12！

冇 今場起碼贏2球 贏唔到2球都當我輸

人地傳統黎 幾得意

即場7.5b

1:2 半大全大

想死尋晚馬會俾咩曼城恰人同入球大，買哂對家真係收錢

老女人愛隊又害手足

話說馬會美職最尾有無升一球 我出面買一球盤

今季美職真係無角

讓半一

無 所以一係和一係贏一粒

一定贏2球

下...賤種蝗係老女人愛隊？

我們懷念他

頭先見到半一想買 蝕左

又無角

咁應該贏到 賤種狗會咁撚度縮 朝早波投注量唔大 唔洗搞咁撚多引主引客
應該睇好主贏 甚至穿升 所以開個狗屌賠率半一 賠少啲

要有信心念

一早講贏2球以上
冇人信我

我都係貼親都針

祖亞本身受讓變平手低水

1c

1角

等唔到6.5

7.5上la

1.68不了比狗買

劈木佬快啲屌多幾粒比上盤手足笑下啲買隊未撚聽過既隊

快撚啲刷啦刷

好想要利昂

咁惡做咩啫

不了

波特廿木佬半大？

客隊刷角個阿倫溫後備都無

客隊好撚弱係到扮好波
落底9出咪算囉，猜嘜撚

上盤手足們，主2有1.83

伐木佬條防線拉好闊，守晒啲角^

賽前買jump 得

30分鐘先1c 點解覺得會開到7.5b

快刷角

斬木1.83ng
補定和先屌

完場11角 信我

斬木比人極限禁屌

下下都信你不如當你經紀比舊錢你買好過

主第二球回到咁，好似會玩嘢

15ok?

搶口到
一陣場美職點睇

次撚次買半大都開隔黎果場 你賭撚埋佢了

仲有時間 比啲信心

40分鐘先得一角 賭條毛咩

腰斬算啦 角球叫都無得叫

2c

2c
-6c

1:0 2c Hf

我狗黎
利on la

刷角靠客隊
斬木佬睇黎今年打法冇咩角

3c
-5c

All in 咗客2nd 同客盤 唔中收皮 中咗都收皮

知錯了 劈木比人極限禁屌 補飛了

次次買撚完角細都刷
屌你老母得罪左你地呀

點先唔收皮

伐木條臭閪啲角大家記得skip 上年尾輪斷鳩我條7x1

中晒後就回血 到時再諗仲賭唔賭錢 好攰

伐木佬比兩隻c先啦屌你 入波就妹

回到血的話之後咪細注玩囉

1:0 3C hf

人生太短 出手要更大

好提議

伐木班垃圾入完一球唔撚攻

佢真係夠膽死半場0角

斷腳啦 回後咪扺撚死囉

如果澳彩同易勝唔轉 一陣買La fc

就係想咁 我所講嘅回血係去返我馬會咁耐以嚟贏最多果個位 之後可以輕鬆玩 希望客隊2nd+盤都中

尋晚華拉

我發現原來我post錯

無角仲要救角

半大24

有無手足買左獨立隊

太假
不了

好似淨係斷呢場？

半場前個角球有冇開?

開咗

斷1 真係俾我估中

-4

半4全11 下半場全面刷角啦

唉屌踢場波先？

好

做乜撚今季隊隊美職係度扮戰術大師 猜猜猜傳傳傳
Dllm你美職黎嫁咋 鬥攻啦 扮上菜

一陣兩場阿甲大

好彩
-4c
下半場客隊繼續刷

Tiki-taka

高隆輸波係咪要降場？

臭西扮上菜 一試無回頭

兩隊阿甲榜尾同時開假球大戰

兩隊一齊刷啦不如

買左先知原來收咧

唔記得叫咩anth?

係

Poon?

高隆=阿根廷中岸手

中岸水手

但係輸波會降班wo

入唔入2.5大好伐木

斬木佬俾人屌到啪啪聲

客隊出嚟唔撚對路咁都無角

Again?

好似唔洗 艾乜鳩降

好累。馬拉松完場未

計3季平均分 好似係

美職快刷角

原來係咁

咁撚on9

獨立1:0 終於入波

星期一深夜歐洲波似李斯特城上盤其他玩嘢

伐木轉埋平手，睇住班仆街又玩嘢

榜尾果隊風流波 有一季第2大把分賣

8.5b可以上車嗎

斬木佬入未
新黎既唔好搞事喎

咪冰啦

-6入完第一球
之後成場俾人襟住砌

拿舒維爾 入未 入和先

阿木你贏緊半格仲想點

唔明隊波點解放走B.費南迪斯

莫雷9射9中勁到

$

人地想踢阿乙
好似係

波特蘭刷角者

唔撚刷呀，攻都唔願攻

閪木佬點解可以1角都無架

今年美職真係好閪

單邊角

3.5s收錢

買左角細 爽

獨立隊2-0

得肯刷C 同明尼蘇達聯買得過

6c
-2c

6c

爽og送全格

波特蘭送角者

獨立隊全格 輸少啲

7號仔識唔識落底刷角

好 我換全攻

美職似1 0完

6個角都入唔到波

尼卡沙和未
比人禁屌到癲走地都仲讓緊平半

單邊11角ok?

斬木佬一角都冇 痴線

好似完約走 一個仙都無

客ng 有3倍。 抵屌

唔好停啦喂

客落左好多

客ng回飛

木頭佬似收到命領，俾升班馬攞分

3:0

Ok go

7c

Cls 我係場波30分鐘買客ng都係2.6水
跌到咁唔係唔入啊 快啦

7c
客隊快刷多1c

點解伐木佬可以無角，要求唔多，刷兩下連角ok

所以賭深盤仲要低水真係搵你賭
1.77仲要半一，依家領先1個補碌撚咩
一間比人入埋真係

美職奇蹟開大啦

8

8c

你老母咩 一隊咁既垃圾麵單邊刷7個角？

單邊8主隊知唔知醜？

單邊15c ok?

8c
個7.5b全部客隊單邊角
主隊食屎啦

依家仲俾人屌打到狗咁

美職no goal大注收息

屌打無用。入先得架

剌巴好有信心wo

唔好比佢停，20分鐘3角

點撚樣頂呀

支持

我了 幫我跟200

又話打

等你

岩岩完場

Go

3串1
19k

求吓你比我中

咁快10.5

好似係斬木佬受讓半一多d
全場得3腳

好大機，追和就中晒2注

中啦

俾人追和反勝不意外

幫你叫

阿假都讓咁深

客客客客

角-3兩格

訓地了

Fxxk 8c之後又冰，明明仲係1:0冰咩姐

鍠狗又閪

木頭佬真係好撚徦，可以俾人任屌足60分鐘

8c ft

點止
都無攻過

追和啦好冇...

3連角

客快入

伐木佬=緬因斯ok?

泰拿尼斯

9c完啦

九點點買

半大

買左上盤唔補個和一陣後悔寧願無賭過算

大撚到驚

信我 會中

半格喂狗啦 送埋比客隊

10.5c 穩

全攻就係最好防守

好撚恐怖上一次射波係78分鐘之前

祖亞雷斯d飛勁到

唉屌比禁屌 射都射唔到

刷多兩角比你追和 刷角有回報

高隆主場就勁姐 作客不了

1:0緊0c你咪理

禁屌全場 正氣

祖亞贏硬？

9cccc

9c都入唔到一粒

轉頭攻到無氣一個反擊下盤半格都無

1:1大家開心。有無奇蹟

兩連角

斬木佬真心想佢地全隊斷腳死
入完一球成隊鳩到

一訓醒賤種蝗又輸

9角
8.5 boooooom

9c ft

唔識入就比球12m啦

叫到有肺炎屌

咁都頂唔住 唉 名都未撚聽過單邊刷9個 真係屌你老母

墨超入球大

咁又輸6千

射十幾下。比粒打和super

斬木佬可唔可以自己刷一角？

唉 客冇了

又食c

劈木佬終極賤種

屌 無絕殺得1球

完場？

有半格拎返 可能轉頭全格高水

頂到

祖亞100%

我想睇主場斬佬表演 入波啦

11未。屌您斬木佬。輸球比我

im

補4

咁都無第10角

伐木佬係巴塞？0c

咁樣刷c無回報慘到

斬木閪輸未

斬佬木死左佢啦
教壞新人

完未呀屌

打番個和都要lm

勁過巴塞

踢控傳

角大死了

單邊10個輸1-0仲有無天理

屌您1球到尾。踢乜撚

單邊神9 ft

客值得有一粒

滿分表現，可惜唔入

11。之後2隊去斬樹啦屌

利昂

人人有錢收 1-0 完場

9.5S

單邊0c

斬木佬對享利朋友隊應該可以90分鐘一隻角都冇

屌你老母斬木佬

阿甲玩唔玩

贏球都要屌

10抽1 100

屌 10角慘撚到 迴旋返轉頭

又輸9埋客ng一注

2

㩒完9.5s就比老細叫咗去開會，一返黎見到賠率已轉買唔到
唉

悶撚到場波 每5分鐘吹停一次
仲衰撚過澳假

真
以為輸左

Blacklist伐木佬，佢做上盤唔撚買角大cls

我買一球

2.45一下跌到 2.04

Diu 我9,5 10.5

客踢得幾好

舊生goal未

差啲訓撚著 又神9角

斬木佬玩野咋

伐木1.77半格

今年班美國佬以為自己好撚好波
場場隊隊都唔撚落底線係到打控傳

斬木佬隊波走晒樣

攻都唔攻

入波未呀阿假屌你老母

舒維爾刷角1分都拎唔走

365死左？

平時買細又刷爆，買大就依加咁，9.5s明明2倍幾都開到

個人無運真係死撚得

利昂fg

堂堂英超 踢唔贏美職

伐木者控角都癲過巴塞 係咪角大黨要blacklist

22222

高隆咁勁既。

上季成撚日20c以上

半00派錢

車尾燈都見唔到

一定有一球啦

狗會封乜鳩

一入8.5 9.5 就封

封乜撚

12m? 封乜

3333333

祖亞cashedddd

祖記！！！！！

祖0.75b cashed 整多粒全格

有劇本所以封

買左Leon又痛快地收皮 唉

Leno又死，真係好嘢

世紀假波隊

泰拿唔似入到波

祖亞真係飛到波到

我買幾百蚊角都兩次全封，買唔到
係咪有人隊咗幾球

墨假快半大

馬會數錯角

似啦， 上邊個場墨假都半大

好一個春季聯賽第二 廢到咁

高隆=中岸水手

La又主場嘅

睇返場波進攻其實都有用邊 我唔信佢做下盤無角

半主24

阿甲即場希望2-3球完場

LA我只服FC

舊生大波針

知唔知fc點解

Football club

邊場

factcheck

真係唔知喎 平時唔係叫LAFC咩

fact check

比較FC 同銀河

Fat chick

你要控制對手唔刷角就話難
但係要自己冇角都仲可以
唔落底唔射波 下下離底線出波出到3樓咁高

墨假入多粒全格啦Diu

Check你老母又報假

完全無GOAL 癲撚到

或者fucking cunt

舊生禁屌又唔入

泰拿踢到55波咁 點讓半一

高隆同葛迪爭降班？

點解leon作客廢到咁

銀河根本就冇得同我架Fc鬥

我讀得書少 你唔好屈我

唔洗爭
一齊降

讓唔一定要讓得起嘅

次次墨超踢到內定咁

主隊快手345人啦

冇得解 收左錢要打假波

Galaxy返去整電話啦 白帽都贏唔到

屌 追和都好

fuck cop

早 有無追數轟注

啱啱收到劇本 角球半4全9

準備上8.5車

一個墨超只得一 一哥
就係我。利昂

洛杉磯

0:1
1:1
2:1

2-0

無買啱啱訓醒個人燥燥地

1.5快手足水

泰拿入未

去返8.5未？

有

高隆幾頂得 半和cashed

又冰撚咗20分鐘

有無諗過頂到入埋

8.5s 100%

琴晚又被多重逼害 賤種蝗 維拉 包仔 緬因斯

買左高隆 等排隊驗腦

有無晨早料救命

下半場先入啦

1.5買完 等佢地入一粒 再補no goal贏

狙贏到，鍠輸，好彩訓左

咁快開返8.5

另一場40分鐘8c
狗會

你老尾Leon 同祖狗件3 色好似

隔離嗰場阿根廷半8

點樣轟 7.5？

-6c 阿甲

唉走盤都難利昂

半場前
1:1

墨假半大又得半格

一哥利昂平手盤都驚。不如唔好賭

睇錯場亘轟錯角大

依家第五啦

美職 半1.5 2 b 點睇

444444

咁撚低水半大就比個全格我啦Dllm

一球都冇賭撚咩 del app先 睇你老母仲點贏我

半大未

似一球撚狗

第一次訓醒有錢收
平時臨訓前買都閪

下半快刷多5c

leon廢閪

阿甲唔會1球都冇掛

正氣祖

leon 追番一粒半和先

會 因為我買左兩場2.5b

阿甲正常係無乜波入 係前面幾輪唔知做乜鳩

墨假是但比多球啦屌 莊狗禁制啦

可能下半入夠3球

真 難得正氣

泰拿爆過我3.5s唔敢買佢細

入佢老母利昂

呢兩隊都係下半場先爆平時
入波失波都係

泰拿尼斯8.5b

阿甲主隊fg由1.81打落去1.71，
開撚硬咩

冇可能架喇
寄望即場7.5b會中

準備人生注0.5大就算

係。您去買

會唔會00

的確

0:0 ifc見

應該有波人 不過唔知一球定兩球
0.5/1買得過

我都係咁諗

有幾場都係咁 兩邊都係

Lafc要轟佢老母了

唔過1.8都唔買啦

兩隊垃圾守來做乜

leon炸

更衣室

Leon 個球點解唔計

Leon唔係大波都開唔到嘛

狗會初盤9.5定10.5

唉leon又逼害

泰拿入波啦

刷c 啦

頂實8.5

連cccccccccccc

驚西

999%下半場有波入。坐和望cup

0.5

刷角-5

泰拿尼斯刷未

7.5b有未

9.5s cashed

即場等7.5b高水定主ng

有，低水

高隆又贏

羅巴指引未

0.5人生注 輸左就去ifc

8.5b 上

555

555555

高隆gel

入咗低水主ng
以我呢排既黑仔，各位客ng穩了

8.5b有了 尾段刷

等唔到7.5高水

連ccccccccccccccccc

自己扔個波落底線啦

俾多4c

泰拿入未吖仆街

墨超一哥利昂

刷最多角個隊贏

個個買利昂都收錢，今場咁高水真係伏嚟

泰拿9射1中

8.5b再有高水入返注先 等唔到就唔追了

8飛機

係咁架啦

入未

刷角呀

阿甲兩場00

泰拿快goal

泰拿快啦
禁住屌咁耐都唔入

應該都係唔入比人入格

兩場阿甲想點

咪又係唔入

開細球

泰拿入未啊屌你
咪撚學埋琴晚費撚同UDIN D濕鳩野

即場阿假快d 刷啦

刷ccc

收到!

-3c呀22隻閪腳

泰拿爭小小 但好近磅了

要針了..都係玩美職好過

高隆第一球了

一齊去執二手薯條

十點半美職點部署

-4c

客

食剩比我 三手

你相信角大這回事嗎？

高隆咁撚守得

8.5 b

高隆Easy gel

唉 ifc見

點解買親都係輸

刷角啦

Leon班仆街反勝未

信

利昂cup?

利昂一出黎狂攻上盤點頂

主入未

等極都無足水7.5

66

66666

祖亞泰拿全派 10 1 100

最多咪走盤

6666666

繼續刷plz

10.5s cashed

-2c呀22隻閪腳

La 100%上

永遠都無7.5b高水...

我 同船

舊生閪埋

唉，點解要買主fg

馬會真係派錢咩

痴撚線，葛古斯第二場9倍幾，屌上場贏買左今場冇追又贏，真係吹撚漲

舊生.....

好撚悶

1030有冇水

1030 有冇大波

舊生cup la

La

歷史不斷重演

泰拿唔入
里昂唔入
賭閪

又爆冷

G持

8.5高水入

又爆多場，真係吹佢唔脹

-3c

黎明野野都炒高點搞呀

allin

屌走盤比我再買啦

泰拿準備入波

又九倍

費城

@鋼牙 你1030 半大有無感覺？

我屌你個閪咁都唔入

777777 7.5 冇柯煙

繼續刷

終於入!! 屌

入左

goallll

Goal

入左無人講？

抵你win

Goal!!!

泰拿1:0

La 角大?

祖亞雷斯 對 利昂2.5大
美假 主上盤

中曬抽5個100

98k?

比多三隻ccc

跟刺巴上

冇感覺，雞仔注例飛 2.5半大 4倍
半膽1:2，2:1

阿甲主

屌您老母。又全部對家

科龍幫手屌多粒PLX

朝早通常都撚半大狗

有冇早餐食 入多粒啦

見到4倍想玩玩 好似未見過美職有2.5 半大

一時時，有時好好多
我賭半大係賭時段
當賭場跟路賭咁，一開就連住開

10.5s gel

刷ccccccccccccccccc

雞仔注買下賺早餐錢

喂
輕鬆

9.5s想跳

祝贏

琴晚尾個廿場波都係得番三場半大 好在無掂

祖亞被禁屌

全部1:1握手走人

里昂2.5大有無手足準備針？

Ok 信鋼牙之力

仆街 想買即場0.5/1大
比個大佬捉住 阻撚住 買唔到

里昂var

10:30最後一場 巴打們點部署

.舊生cup未？

頭30場開左12場半大琴晚
好多都連開 當百家樂賭就fit

我低水就入左人生注跟本送錢

Var12mmm

打中左塊面
但應該冇心既

你中撚到啪啪聲

得返10分鐘 大波-2

8.5頂實

2.5大有心呢

主定客

場場細波

連c

客12m confirmed

2-0!!!!

2:0 全格啊喂

高隆又輸

補咗飛先2:0

領先2粒仲刷唔刷角

好輕鬆